埋在心底的愛慕 能否跟你透露

期待你只是虛無

恒大中的主角怎會太寂寞